README
python
    реализация спиновго генератора в декартовой системе координат на python.
    Просто для проверки - так он слишком медленный, чтобы что-то считать.
graph и matplotlib_examples
    Примеры пользования metplotlib
spin_descartes
    Математическая модель спиновго генератора в лекартовых координатах
random_normal 
    генератор нормального шума на основе вихря мерсъена
spin_gen_pavlin
    Взял код павлина. Решил воспроизвести результаты. Если будет лень - можно будет доработать напильником и использовать как модель в сферических координатах.
    Якобы работает правильно, но учитывая что наблюдается выброс - не факт. Возможно есть какой нибудь не хороший баг.